（有圖）行山見到條蛇 想問下咩品種

有無Ching 解答？

個口有血，同石上有血跡

個口有血

成口血樓主就死都不忘上連登開po問

大岩蛇

佢個口有血既ching你俾佢咬中？

行到咁埋影

oh shit

好好食

仲有無得救

希望用血的教訓
救到下一個連登仔

冇

有無食譜？

咁大條

幫我同我老婆講我好愛佢

目標2-3米長

*測

而家身上有無咒印？

好似係呢條。無毒

七步蛇黎，樓主你用六步行到醫院就無事

中国的巨龍

有

好彩睇到ching呢步
岩岩行左5步

下世小心啲

中國的巨龍 壯麗的巨龍
你在我身邊 你在我身旁
你在我心中 心中 心中 一起去飛翔
飛上天空 飛上太空 超越時空
經得起考驗 經得起風雨 經得起磨練
巨龍巨龍 永永遠遠屹立不倒
巨龍巨龍 永永遠遠亮起來
巨龍巨龍 我為你自豪 我為你驕傲
我為你高歌 巨龍巨龍
You are beautiful, you are beautiful

Huge Dragon Huge Dragon
Be Red Be Red Shine Shine Shine

咪成日亂咁打死人啦, 吾識就亂咁殺

係邊，過來車你

去到已經死左

扯旗山

你老婆叫咩名，係邊？電話幾號？唔只幫你講，仲會幫你做一路好走！

樓主好靚仔

唔好J我

阿柏蛇

有冇需要打死佢呀!?

Molamola

Rip樓主

唔洗驚 比佢咬多幾百次就有千幾步quota

香港毒蛇種類 from 漁護署

放心 大把巴打會幫手照顧你老婆

含笑半步釘啲fd？

然後坐輪椅就可以得永生

BTW 樓主下世小心啲喇

水律？

妙計呀ching
腸油

大蛇丸

你個名

可唔可以拉你虐待動物？

咬完條賓周會大小小

discovery聽過下圓頭既蛇多數無毒
尖頭或三角仲有好顯眼既紋路或顏色就好毒

行過見到有條死左既蛇咋wo

用手行得唔得

岩岩有咁諗過
點知條蛇咬唔中
咬撚左睪丸
而家大細波

吾你老母呀

三索線

有蛇羹食

仲唔咬返佢

佐助型毒撚

我係

野生阿伯怪 仲唔拎個精靈球出黎收服佢

可唔可以借一個黎

咪成日亂打字啦 唔識就亂咁打

似係條蛇被樓主用石頭打到半死

好cute

飲食台

真係唔係我殺架

可惜，仲諗住去照顧樓主老婆

ching 唔好死住 我仲未同你講我好愛你 想同你一生一世

仲乜打死條蛇咁慘

你係乜水

點解大家都以為樓豬比蛇咬

會唔會係樓豬見到條蛇太驚搵石頭卜十佢

做乜搞尻佢

啊蛇咬野唔使你教

唔知蛇既品種搵唔倒血清架嘛

樓主你覺得雷切勁d定千鳥勁d

麒麟

放心 我會同你老婆講我好愛佢

個頭較圓，一般係無毒，有毒既多數頭型呈倒三角。

利申唔識分品種

條蛇臨死前咬左連登仔一啖中毒死埋
天下最強毒物

樓主臨死前有咩遺言

我都唔想

我好愛我老婆

碌去醫院
好似喜馬拉阿星咁

你老婆知唔知

未睇過呢d垃圾

你連自己老婆都唔認得

舊石都比你打碎埋
蛇RIP

已慘遭樓主毒手

貪食蛇

叫少啲雞啦，巴打

千奇唔好殺蛇 有行衰運

叫你老母

望到個正常標題再到
笑死

蚯蚓

終於有人識個正確答案

樓主有無比毒蛇咬JJ

叫朋友幫口啜毒

行為

受威脅時，牠們頸部會豎直脹起，令牠們看起來比較高，與眼鏡蛇的防禦方法不同。這屬防禦性行為不具危險性，但亦可嚇怕一般人。牠們感覺得有人接近時一般都會迅速逃去。被三索錦蛇/三索線咬傷口會疼痛，但無毒，對人無害。被接觸時，牠們亦會扮死，翻轉身體，張口嘴巴，保持姿勢直至等到機會逃走。

咬左睪丸

左邊粒定右邊粒

小心啜錯

背向天

幫我

呢條蛇咁得意既

好想收伏佢

無知一問
究竟見到蛇係即刻跑走定一話應該慢動作向後行

樓主個口？

S型跑走

好慘，比人打死左，唔明點解啲人見到蛇就要打死，你話你怕係毒蛇的，重去搞佢，咪重有機會比咬到。

萬蛇

根本就唔洗理，唔好走太近就無問題，比蛇咬到的，通常都係因為睇唔條蛇，踩到佢地，或離太近，先會比咬，大部分蛇見到有人走近，都會先走了，唔會追住人黎攻擊。所以如果離有段距離見到的，無倫咩蛇根本上都無咩危險。

屌你老母樓主用石頭扔條蛇

我係你老婆當然幫你

青竹蛇呢D就要搵樹枝"挑"佢走,
做野入林最怕佢

唔緊要，比我咬埋另一邊就會一樣大

應該冇毒樓主可以慢慢撚條蛇

樓豬係點俾佢咬到
行行吓踩親佢條尾？

好可愛

球蟒扮到成條眼鏡蛇咁企高

金腳帶有毒

？

嗯嗯，青竹蛇真係好常見，又唔會走開，又難發現

看圖作故事

好想摸下佢

南蛇？

香港冇百步蛇

勁喎！

哇屌
哩隻色有毒

聽完你咁講岩岩係山見到有條係3米遠冇理
點知佢2秒唔夠衝埋黎咬我

唔係用顏色睇一條蛇有冇毒㗎

冇
想嚇下樓主姐

#metoo

其實有毒蛇同冇毒蛇只係睇個頭都大概分到 呢條蛇嗰頭圓既 應該冇毒 去處理下傷口消下毒應該冇事

三索頜腔蛇

呢三種蛇嘅頭都係圓 都係黑白相間 但只有一種有毒

其實無論條蛇有冇毒 你唔搞佢 9成以上嘅蛇都唔會主動咬你 條蛇靠啲毒液搵食嘅 你會唔會想晒啲毒用落個食唔到嘅獵物身上？正如你都唔想晒精係Prince joyce到 見到prince joyce都調頭走啦

等我估下
左下係毒蛇？

之前養球蟒都俾佢咬過一次 I knew that feel

單丸迅(分身)

出文未

費蛇?

左上 銀腳帶/銀環蛇 有毒
左下 細白環蛇 無毒
右 福清白環蛇 無毒